上環先係主線呀！！！！！

尋日中聯辦塊野噴黑左
代表香港人對中國唔再信任
呢樣先係國際最重視既野
亦都呼應返攬炒巴搞緊個個大project
希望各位記得我地尋日讀左宣言架！！
雖然警黑都好嚴重
但始終係內部局勢
相反主權問題屬於國際局勢！！！
望到梁振英尋日咁嬲同林鄭今日記者會既表現
就知呢件事係佢地死穴

冇主線
你唔需要定義，關注元朗既義士依然記得會對準政權！

推

真

依家成個熱門都冇講過個宣言

唔係大家忘記左或者唔想理上環,而係另一邊對國際媒體又好對香港人自己又好都更更更容易爭取到支持,而家係要迫政府收皮,你迫得到就全部都要清算,迫唔到係咩都冇呀

何妖中聯辦契仔
仲唔即刻call 馬咩
佢擺明話比香港人知幕後就係佢動員
中聯辦通知佢叫佢係新界做野黎招聲東擊西
老細比人攪, 佢咪出手幫人出返口氣囉
基本係同一件事
唔好分開講就真, 要相提並論

推到上國際頭條

我咁講係因為攬炒巴搞緊個中英聯合聲明既大project
而政府好緊張「主權問題」
我當然希望元朗一件咁既事可以收到政府皮
但依我所見 只可以收到警察皮

立場新聞 【7.21 包圍中聯辦】示威者門外發宣言：不排除成立臨時立法會

發表宣言的示威者表示，不願意見到再有香港人犧牲，又稱會以一切方法迫使政府回應。又指控自主權回歸後，政府惡法不斷，不排除成立臨時立法會，以捍衛香港的民主。

臨立會係我地下一步行動？

巴打啱
但見好多post都淨係講元朗有d擔心

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

元朗主謀一定係中聯辦, 中共班黑社會同何君妖動員
點解林鄭記者會避開元朗就係唯一解釋

義兵 or 立法會？
我依家覺得執法者呢個角色更加必要
如果拉埋元朗黎睇？

麻煩大家出力推西環post先 次要元朗
要大家集中火力推上熱門，唔好理無謂post住

入黎討論下

有班三毛不停開POST 洗淡 元朗